「反了反了」民建聯: 我哋撐德國

未入嚟已估到

民建聯燈撚到德國出局

俾德國領事睇

嗰陣中国同南韓瑞典外交關係都出問題
所以撐德國

擺明落習種面！！

仲有隊墨西哥wo

南韓就薩德導彈，瑞典就桂民海單野

無撐 所以出線